［抵制TVB］30/1 SINOMAX x 陳豪 派嬲留言任務

留言無必要有威嚇成份
記住表達客戶意見係我地個權利
不被捕係大原則

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

未來方向：
聯絡各大黃色經濟APP，擺TVB廣告商上去，方便大家

【永久抵制精選@30 Jan 2020】
💎SINOMAX X 陳豪💎
👇🏻😡去SINOMAX專頁派嬲兼留言！👇🏻

👇🏻😢去陳豪Facebook 勸佢離開TVB！👇🏻

1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

SINOMAX超致敏💥😱
價值數千元床褥💰
試睡💤即出紅疹😷
更有人紅腫流膿😭
搵TVB偽人代言，黑🖤保證

替代選擇：Casablanca (用viutv藝人)

[Source]
致敏出疹、流膿

#陳豪 #SINOMAX

※留言template

歡迎用呢幾幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

繼續狙擊CCTVB

推

無人抵制啦？

P

push